低過167"男人"嘅根本唔算男人

死矮仔

樓主167高，完

樓主168?

樓主167?

樓主168

錯晒

我167.4呀

矮過170嘅都係殘廢

樓主on9 點此正評

矮過175都係垃圾

係170
只能同你講 矮妹都係中意高佬 唔好諗住矮妹會揀矮仔

你哋唔好理我幾高
我講得啱唔啱先

185. sor 著埋鞋187 到

係男神

有10億身家又點計

173表示依然自卑

175表示，我好撚矮呀

生得高又點啫
利申 5’ 11" 嫌自己唔夠高